(台測)異星爭霸戰 宇宙威龍

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK或者加V台個網入白名單好似係

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.強·卡特的外甥在強·卡特的日記得知：「強·卡特在美國內戰期間因反對向阿帕奇印第安人進攻，而喪失了太太和子女及被關進監獄，為逃避追捕，進入了山洞，遇上一個無故出現要殺他的人，那人臨死前而念的咒語把強·卡特傳送到了霸爾森（火星），令強·卡特陷入與人類外型相似的希理林族人與蘇丹加族人的戰爭。蘇丹加族更運用因為有『神的使者（瑟恩族）』的幫助而獲得神奇武器逐漸控制全個星球。希理林國公主狄珍霍維絲為拯救國家，被迫與蘇丹加族國王結婚。因為火星引力比地球小，所以強·卡特在火星成為了一位孔武有力而且身輕似燕的超級武士。來到異星的強·卡特發現自己變得身輕如燕、力大無窮，他無意間拯救了狄珍霍維絲公主....

2.故事發生在2084年。Douglas Quaid是一個建築工人，一次他在地鐵上看到一個Rekall公司的廣告，這個公司可以把內存植入人腦，使人可以虛擬冒險，所以他決定購買一個在火星上的虛擬歷險，在這個歷險中他會扮演一個間諜。Quaid的同事告訴他Rekall具有風險，植入手術失敗可能造成類似腦白質切除術的後果，受害者會受到永久性的精神傷害。Quaid猶豫了一陣，但是卻忽視了這個警告。

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸 關ADBLOCK........................